[IVE] 土木工程高級文憑面試求教

考哂試未

考完
應該得 4 分，有無機會入到士本工程

有 入FD 下年再黎

Civil HD 出黎都已經最少17k，早知當年HD 揀Civil

利申：HKU EE

我今年ive civil fg 45k

我得 2.2m

聽講EE 仲高, degree 又得3間(poly, hku,thei), 出黎競爭都少D
civil degree就差唔多間間都有, 而家揀EE出路好過civil

civil 都冇面試

thei有ee?

入civil，we trust

4分係dse??

Yes

LOSER 외톨이 센 척하는 겁쟁이

못된 양아치 거울 속에 넌

JUST A LOSER 외톨이 상처뿐인 머저리

더러운 쓰레기 거울 속에 난 I’M A

考4次仲唔係loser

我收到offer 50k ，14個月糧，未連bonus,但唔做
自己開公司

Good luck 巴打

建築科技及室內設計求隊友

入fd算啦，civil係都比返ive生入先啦，內部分都要14，你4分岩去fd

拎19外國degree有無得報